保方: 美斯比C朗更全面

朗迷全面退場

我頂住先

全面退場

lbj都比mj全面

朗狗全面進場瘋狂咬人 事實既野洗撚保方你講？

保方都唔夠連登仔識波

美斯無世界盃

計入波時俾阿朗全面 因為阿朗入既波全部唔計

山神全能啲

死老野比c朗射走左個歐聯嬲豬？
抵你條廢老一世冇大耳仔

俾人踢走左個歐聯唔gur?

收嗲啦廢老

佢係咪唔記得歐聯八強對邊隊

遲下八強就淘汰皇馬

中出四球

根本就係

球王美斯

收爺啦廢龍

決賽比c朗收皮條氣chok住

做野啦屌你

講全面，紐亞應該最好，美斯雖然手都叻，不過太矮了

朗狗又想燈

你今舖大鑊喇，方丈份人好小器㗎

On9 馬迷

條友邊識波 無踢過皇馬就知佢無料
我地朗迷嘅標準，係睇大唔大隻，跑得快唔快，有無左右腳，頭鎚遠射罰球

今年唔好又比牙朗456呀

呢個post 8強首回合同次回合都會binc
不過係邊個bin邊個

大家都係國家隊彈出彈入 識英雄重英雄啫

之前祖記決賽咪又係輸比巴塞

輸比巴塞冇比皇炒得咁慘 上年歐聯比人屠殺咁

屌你老母

笑4

朗迷又贏

六日狗

廢老講野不嬲都on9

返五日皇天擊殺

保方撚識波咩，成世人企喺龍門度鳩吓鳩吓咁，中圈都未出過

體育】鋼門保方從來尊重以妙射攻破自己大門的人，當年在歐國盃被伊巴謙莫域怪腳破門如是，今次被基斯坦奴朗拿度妙絕倒掛攻破如是，甚至稱對方為非凡冠軍，堪比球王比利與馬勒當拿。

「他是非凡冠軍。」保方在周二這場歐聯8強首回合大敗0:3後，對基斯坦朗拿度（Cristiano Ronaldo）推崇不已：「我們看到朗拿度一如以往，與美斯一樣處於非凡水平，達到最高境界。」

死廢老

這個post很環保😂

原來保方燈力都唔惹少..

係呀係呀

唔全面都夠贏你喇死廢佬

王生頂住